澳門10號波

會唔會又浸撚到仆街

澳門就係驚瀨野先報大左先

澳門天文台台長=大陸大學學士畢業

佢地都係跟香港

人地吹到正喎

連登仔話好快落波
燈到個風都轉個靚彎
由預計廣東西部登陸變咗直屌珠海
澳門食到應一應喎

未有浸，嘈到醒左

無可否認，以前澳門真係好廢，
過左天鴿，山竹之後進步左好多。
幾點掛8號波提早幾個鐘已經有講，各個局都係颱風前做晒準備，fb齊晒資訊更新颱風訊息，算係咁。

連燈仔開始了解自己嘅能力

咁一定啦呢隻喺南海內形成，山竹係西太平洋出面形成，吸多好撚多能量

澳門狗死啦

用南方電網下場

澳門狗又要游水啦

岩啊，直頭用天文台數據

見天文台上ty 佢又跟住上就得

輕輕鬆鬆

係國際換日線到吸哂所有能量黎香港

搞到咁撚恐怖

切勿乘坐升降機

住10樓以上嘅人點返屋企？

咁快又停電

牠們還有黨

其實係天鴿死左人先知個氣象局咁廢
女高層養鬼仔 個台長又九五搭八
山竹就香港食正最強嘅環流所以澳門無咁大鑊

Btw 內港碼頭啲防洪都係拖泥帶水